[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266872472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266872472/answer/315398094", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b89\u500d\u5c31\u53f0\u6e7e\u5730\u9707\u5199\u6c49\u5b57\u3001\u53d1\u89c6\u9891\u8868\u793a\uff1a\u65e5\u672c\u4f1a\u5c3d\u529b\u7ed9\u4e88\u652f\u63f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265323307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265323307/answer/307593085", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u667a\u5546\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63068549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63068549/answer/311672505", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8f9b\u82b7\u857e\u8fd9\u4f4d\u5973\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20783044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20783044/answer/314778346", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u4f1a\u8ba9\u5b69\u5b50\u611f\u5230\u81ea\u5351\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270540/answer/314826826", "content": "\n\u7537\u4eba\u548c\u5973\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30210517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30210517/answer/315061670", "content": "\n\u989c\u503c\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22459699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22459699/answer/314887052", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f6d\u4e8e\u664f\u7684\u808c\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266522429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266522429/answer/313887291", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5173\u6653\u5f64\u603b\u662f\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616606/answer/313804057", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u7684\u6f02\u4eae\u5973\u5b69\u513f\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u4ee5\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/314754604", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u4ee5\u4e3a\u53ea\u662f\u5c0f\u4e8b\u4e00\u6869\uff0c\u7ed3\u679c\u5374\u662f\u5927\u6848\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/314992892", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266903466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266903466/answer/315331615", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u676d\u5dde\u4fdd\u59c6\u7eb5\u706b\u6848\u300d\u83ab\u7115\u6676\u88ab\u5224\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137847/answer/314228114", "content": "\n\u62e5\u6709\u914d\u97f3\u6280\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137847/answer/314854653", "content": "\n\u62e5\u6709\u914d\u97f3\u6280\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/312079729", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29956916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29956916/answer/313522455", "content": "\n\u6d3b\u7740\u4e0d\u5f00\u5fc3\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266882101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266882101/answer/315121380", "content": "\n\u4ecb\u610f\u5973\u53cb\u7684\u9ed1\u5386\u53f2\uff0c\u7b97\u662f\u76f4\u7537\u764c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266806282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266806282/answer/314475120", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u8981\u6c42\u4e94\u89d2\u5927\u697c\u51c6\u5907\u9605\u5175\u5e76\u79f0\u300c\u8fd9\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u9ad8\u6c34\u5e73\u7684\u519b\u961f\u8981\u505a\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/312607080", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23865601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23865601/answer/315157090", "content": "\n\u5143\u671d\u706d\u4ea1\u65f6\uff0c\u6709\u5f88\u591a\u6c49\u4eba\u89c6\u5176\u4e3a\u6b63\u6714\uff0c\u800c\u4e3a\u5176\u81ea\u711a\u6b89\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266877227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266877227/answer/314834904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u4e2d\u533b\u836f\u5927\u5b66\u63ed\u79d8\u201c\u9488\u7078\u6cbb\u54ee\u5598\u201d\uff0c\u767b\u4e0a\u300a\u79d1\u5b66\u300b\u5b50\u520a\u5c01\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/313921778", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266896588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266896588/answer/315110686", "content": "\n\u4e8c\u6218\u82cf\u8054\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5927\u91cf\u51b2\u950b\u67aa\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/314685856", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712170/answer/312823960", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u8d35\u4e13\u4e1a\u5df2\u8fbe\u6210\u5171\u8bc6\uff0c\u4f46\u5927\u4f17\u5374\u8fd8\u662f\u505c\u7559\u5728\u65e7\u6709\u8ba4\u8bc6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266413932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266413932/answer/314800990", "content": "\n\u4f60\u7684\u5bb6\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266796811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266796811/answer/314560978", "content": "\n\u4f60\u8ba8\u538c\u5c0f\u7c73\u7684\u4ec0\u4e48\u7f3a\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808434/answer/314781125", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u53d1\u6587\u6012\u65a5\u7f51\u6e38:\u5b83\u5bb3\u4e86\u4e00\u4e2a\u5e74\u4ee3\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266123047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266123047/answer/313129952", "content": "\n\u7236\u6bcd\u8981\u628a\u62c6\u8fc1\u5206\u7684\u6240\u6709\u623f\u5b50\u90fd\u7559\u7ed9\u54e5\u54e5\uff0c\u4f5c\u4e3a\u672a\u5ac1\u5973\u5b69\u6211\u5fc3\u91cc\u4e0d\u5e73\u8861\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266354731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266354731/answer/314671128", "content": "\n\u88ab\u4eba\u5173\u6ce8\u80f8\u90e8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28401035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28401035/answer/314577267", "content": "\n\u65b0\u52a0\u5761\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u4e00\u8bd5\u7684\u5f53\u5730\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54271323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54271323/answer/314043303", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u6027\u6216\u8005\u79d1\u5b66\u6027\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37195827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37195827/answer/313399804", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u5c14\u4ee3\u592b\u5ba3\u5e03\u5168\u56fd\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\uff0c\u524d\u603b\u7edf\u906d\u902e\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266803238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266803238/answer/313853928", "content": "\n\u5f1f\u5f1f\u5bb6\u4e0d\u542c\u529d\u544a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266803238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266803238/answer/313815548", "content": "\n\u5f1f\u5f1f\u5bb6\u4e0d\u542c\u529d\u544a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/313963753", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266803238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266803238/answer/313781956", "content": "\n\u5f1f\u5f1f\u5bb6\u4e0d\u542c\u529d\u544a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/302273448", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19907598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19907598/answer/165459340", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u7684\u51cf\u80a5\u98df\u8c31\u6bd4\u8f83\u79d1\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61390718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61390718/answer/313666265", "content": "\n\u600e\u6837\u5ba2\u6c14\u7684\u56de\u907f\u59b9\u5b50\u9891\u7e41\u627e\u6211\u804a\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266651866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266651866/answer/314512708", "content": "\n\u8bf7\u4ee5\u201c\u8001\u5e72\u5988\u5012\u95ed\u4e86\u3002\u201d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22035988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22035988/answer/314863980", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\u503c\u5f97\u5ac1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57602933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57602933/answer/315347091", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u6f14\u5458\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e00\u6b21\u8868\u6f14\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21124257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21124257/answer/302883659", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u653b\u51fb\u6dd8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808434/answer/315196213", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u53d1\u6587\u6012\u65a5\u7f51\u6e38:\u5b83\u5bb3\u4e86\u4e00\u4e2a\u5e74\u4ee3\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/288391901", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35793109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35793109/answer/314636580", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eff\u4f5b\u5f00\u8fc7\u6302\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21968680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21968680/answer/314210410", "content": "\n\u4e00\u822c\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\u4e00\u5b9a\u9ed1\u957f\u76f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266903466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266903466/answer/315166010", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u676d\u5dde\u4fdd\u59c6\u7eb5\u706b\u6848\u300d\u83ab\u7115\u6676\u88ab\u5224\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/314920789", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31771986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31771986/answer/314487680", "content": "\n\u8001\u5e08\u7684\u4ec0\u4e48\u8bdd\u548c\u884c\u4e3a\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u5f88\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26391310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26391310/answer/306330155", "content": "\n\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5370\u5ea6\u81ea\u7531\u884c\u4e00\u4e2a\u6708\u5de6\u53f3\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/311954129", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u60c5\u5f62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266700154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266700154/answer/313310050", "content": "\n\u5728\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u9047\u89c1\u8eab\u8fb9\u6709\u4eba\u5403\u70b8\u9e21\uff08\u6216\u7c7b\u4f3c\u7684\u98df\u7269\uff09\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/314809844", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u7f3a\u9677\u6216\u8005\u4e0d\u5b8c\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266703818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266703818/answer/312010204", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5e73\u65f6\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u300c\u5751\u300d\u5ba0\u7269\u7684\uff0c\u5b83\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808434/answer/315213099", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u53d1\u6587\u6012\u65a5\u7f51\u6e38:\u5b83\u5bb3\u4e86\u4e00\u4e2a\u5e74\u4ee3\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39861968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39861968/answer/302031885", "content": "\n\u4f60\u76f8\u4eb2\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34657885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34657885/answer/315201278", "content": "\n\u5728\u73b0\u5728\u7684\u7f8e\u56fd\uff0c\u767d\u4eba\u8fd8\u4f1a\u4ece\u5fc3\u91cc\u6b67\u89c6\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50056807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50056807/answer/314873824", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u6beb\u4e0d\u72b9\u8c6b\u5730\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266636596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266636596/answer/314893353", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u5316\u5b66\u751f\u624d\u61c2\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/314587618", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67276209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67276209/answer/315068544", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u540d\u7684\u9ed1\u5403\u9ed1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266803238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266803238/answer/314034647", "content": "\n\u5f1f\u5f1f\u5bb6\u4e0d\u542c\u529d\u544a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266288630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266288630/answer/308642014", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4eba\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u8f88\u5b50\u53ef\u80fd\u90fd\u5f88\u96be\u518d\u9047\u5230\u7b2c\u4e8c\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266703818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266703818/answer/314862008", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5e73\u65f6\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u300c\u5751\u300d\u5ba0\u7269\u7684\uff0c\u5b83\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266639322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266639322/answer/313710890", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\u5708\u7684\u6709\u4eba\u5f88\u559c\u6b22\u628a\u5c41\u80a1\u7ec3\u7684\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34495528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34495528/answer/313337083", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u6ca1\u6587\u5316\u771f\u53ef\u6015\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266829837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266829837/answer/314622296", "content": "\n\u5feb\u64ad\u521b\u59cb\u4eba\u738b\u6b23\u5df2\u4e8e2018\u5e742\u67087\u65e5\u51fa\u72f1\uff0c\u8fd9\u53ef\u80fd\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266537362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266537362/answer/314195976", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u548c\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u53ef\u4ee5\u79f0\u4f5c\u201c\u78e8\u4eba\u7684\u5c0f\u5996\u7cbe\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266548863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266548863/answer/315022097", "content": "\n\u88ab\u5929\u4f7f\u543b\u8fc7\u7684\u55d3\u5b50\u548c\u88ab\u6b7b\u795e\u6390\u8fc7\u7684\u55d3\u5b50\u5408\u5531\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50056807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50056807/answer/245449739", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u6beb\u4e0d\u72b9\u8c6b\u5730\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808434/answer/314704134", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u53d1\u6587\u6012\u65a5\u7f51\u6e38:\u5b83\u5bb3\u4e86\u4e00\u4e2a\u5e74\u4ee3\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/314548525", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u8f6c\u6298\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/314308748", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266829698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266829698/answer/314460101", "content": "\n\u4e0b\u4e00\u4ee3\u5bb6\u7528\u6e38\u620f\u673a\u7684\u51fa\u8def\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266645399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266645399/answer/314676094", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u72c2\u6012\u80fd\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66888707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66888707/answer/314411875", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f8b\u5b50\u53ef\u4ee5\u62ff\u6765\u53cd\u9a73\u201c\u4e0d\u8981\u62ff\u4f60\u4eec\u7684\u4e1a\u4f59\u7231\u597d\u6311\u6218\u4ed6\u4eba\u5403\u996d\u7684\u672c\u4e8b\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264338984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264338984/answer/314139809", "content": "\n\u5982\u4f55\u8c03\u620f\u9a9a\u6270\u7535\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/303069020", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266354731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266354731/answer/313074315", "content": "\n\u88ab\u4eba\u5173\u6ce8\u80f8\u90e8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266189141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266189141/answer/310348582", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96f7\u4f73\u97f3\u4e0e\u9648\u6570\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u548c\u5e73\u996d\u5e97\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49747529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49747529/answer/309576151", "content": "\n\u4f60\u6240\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u7684\u624b\u5de5 DIY \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37124942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37124942/answer/305449606", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6570\u5b66\u8bd5\u5377\u4e0a\u8c03\u620f\u9605\u5377\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28404866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28404866/answer/305507850", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u4e00\u5e74\u4e4b\u5185\u8d5a\u5230 15 \u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66364901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66364901/answer/295218838", "content": "\n\u7f8e\u672f\u751f\u5728\u753b\u88f8\u4f53\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u514b\u670d\u81ea\u5df1\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264400815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264400815/answer/299729065", "content": "\n\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7684\u5165\u5b66\u901a\u77e5\u4e66\u548c\u4e00\u5343\u4e07\uff0c\u4e8c\u9009\u4e00\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36267070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36267070/answer/299111307", "content": "\n\u8b66\u754c\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265704865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265704865/answer/299154898", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u6700\u8ba9\u4f60\u751f\u6c14\u6216\u8005\u65e0\u8bed\u7684\u6865\u6bb5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/299430613", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/298802181", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264642519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264642519/answer/288579585", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\uff0c\u652f\u4ed8\u5b9d\u5728\u6280\u672f\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5148\u8fdb\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266645399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266645399/answer/313649303", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u72c2\u6012\u80fd\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/313977206", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30210517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30210517/answer/314535369", "content": "\n\u989c\u503c\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266645399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266645399/answer/314220630", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u72c2\u6012\u80fd\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808434/answer/314557753", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u53d1\u6587\u6012\u65a5\u7f51\u6e38:\u5b83\u5bb3\u4e86\u4e00\u4e2a\u5e74\u4ee3\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27834845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27834845/answer/311259056", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u662f\u7f51\u7ea2\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808434/answer/314669371", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u53d1\u6587\u6012\u65a5\u7f51\u6e38:\u5b83\u5bb3\u4e86\u4e00\u4e2a\u5e74\u4ee3\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30210517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30210517/answer/314485906", "content": "\n\u989c\u503c\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}]